好似有好多殭屍post？

好似有好多殭屍post？

標題覆蓋左內容既

你用咩開post?

ios apps，開post無左內文

一個鐘前開始就係咁

伺服器問題已修正
之前受影響嘅 post 已經回復正常內容

我發現仲有一個問題
喺ios app睇返回帶 好多post都有紅點 但一禁入去又冇更新